《環時》指內地民眾 非常歡迎英國予港人公民權

《環球時報》報道，有網民更認為英國只延長BNO持有人留英期限1年是太短，應直接給予香港示威者永久居留權及公民權。

報道指，有內地民眾稱中國的土地上不需要叛徒，示威者應盡快離開香港，讓留在香港的人，能集中恢復秩序，令東方之珠重新發亮。

好撚大陣酸味

好啊

內地民眾稱中國的土地上不需要叛徒

明明全世界最多人移民走係中國

終於有樣野大家係一樣睇法

十四億人既共同願望

然後瘋狂嫁黎香港BNO持有人

係就好喇,你估我好想做支那人咩

習總，高官啲仔女全部都係叛徒

外交部幫幫手

直接取消BNO人中國藉咪得

最理想係大家都甩左個中國籍但繼續留喺香港

環時正on9仔

多謝內地匪菜 我地唔會忘記你地

怏點驅逐我

快點來懲罰我

俾完我都唔撚走點都要攬炒中共

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇